諗唔明典解賓突基成日同我地紅軍作對

我地紅軍有咩對你唔住牙

反骨仔黎

入左波扮唔興祝，好做作

ching 你成日兩邊走會唔會唔係幾好？

朗ching

即使身分如何變化，心入面都情系牙joe

背叛連登
pm左牙蔣叫佢起你底

已經原諒左佢了